大年初一！麥當勞唔畀飲筒我點飲呀？

話說琴日係大年初一
食乜撚嘢麥當勞呀！Hi你老！
一年得一次嘅農曆新年！好心就食好少少啦！
唔好同我講冇嘢食點點點！冇咪喺屋企煮囉！
又唔撚等得！又要食！等得耐又要屌！
再唔係就係拜年食人啲嘢囉！

事發經過

狗男女 ：喂，飲筒冇飲筒我哋點飲呢請問？

我 ：唔好意思呀先生！其實依家全線餐廳都⋯⋯⋯

然後我都未L講完，佢兩個對眼就望撚住我

然後佢哋再講多次「下！咁我點飲」

然後！
我就好認真咁拎起我杯可樂！俾個窿佢睇！

圖片是咁的：

其實仲有好多例子
什麼小朋友冇飲筒飲唔到，我Hi你老母呀？
小朋友同廢老飲乜撚凍飲呀？飲返熱飲喇！

為咗支飲筒嘈喧巴閉！
我柒都唔信你喺屋企用飲筒飲水

冇得派嘅 咪當支持下環保囉港燦！

係 問就有
留意返佢嘅問題係 冇飲筒點飲
而唔係問我拎飲筒

下次我會建議客人飲返熱飲

或者 叫佢咪撚飲

就係你班仆街，搞到依家出街都要自備即用即棄飲筒

要學識講外賣但堂食

用重用蠔殼啦你

環保撚死全家
今日拆利士買10包飲筒扔落垃圾桶
插撚死d 海龜

利申 100%非環保撚
只不過係佢態度惡劣
就算我有我都唔撚派畀佢 吹咩